市政局時間囊 21 年後重見天日 包括《基本法》等物品 康文署稍後展出「囊中物」

基本法

變咗垃圾

係咪預左2020年玩完所以要拎出黎？

我個銀包啲廢紙放得仲耐過佢